世盃開左咁耐大家戰績如何

大家贏左幾多輸左幾多

利申：-1.5k

長追下盤=贏

無輸贏

好似輸左800

-9k

冇買過, 唔識賭波

+7k8

+1m

+500k

除咗第一日冇贏過

好似咁上下

+$400